версия php 5.6

в php.ini включить
short_open_tag = On

1.скачать репозиторий
2. создать БД - 'auto', но можно изменить в настройках setup.php
3. указать путь к директории расположения файлов в new/configs/setup.php
по умолчанию:
define('DIR', 'D:\xampp/htdocs/abw/');

главная страница запустится


РАБОЧАЯ ДИРЕКТОРИЯ
/new/

ИЗМЕНИТЬ
в \new\configs\setup.example.php 

должен быть setup.php и внести настройки к подключению к БД и т.д.

дампы таблиц необходимо импортировать - dump/




в файле D\new\configs\setup.php
выключить вывод отладки SQL: 
$_db->debug = TRUE; -> $_db->debug = FALSE;



должны быть директории в корне:
  /photos/news/
  /photos/news_photos/cache/
  /photos/public/
  /photos/public_photos/cache/

